Запускати проект командою: mvn clean javafx:run

Для дебага:

- створити профіль Remote JVM Debug і вказати порт 8000
- запустити команду: mvn clean javafx:run@debug
- запустити цей новий профіль дебага
- profit :)